現場係荃灣熊貓商場跟住位我暗戀想示愛既女女

想溝佢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

不要暗戀

想屌閪丫

放過我啦

追丫

熊貓都有痴線佬

見到有痴線佬出現？